{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haeundae-arbol-sunny.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 패밀리 호텔 알볼"
    },
    "text": "海雲台ファミリーホテルアルボルは、釜山海雲台エリアに位置する宿泊施設です。 このホテルは海の眺めを楽しむことができ、海雲台海水浴場まで歩いて6分、海雲台駅までは300mの距離です。 ホテル内には無料Wi-Fiと専用駐車場が提供されます。 客室はエアコン、簡易キッチン、薄型テレビ、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどの設備が揃っています。 また、すべての客室はバルコニーから都市の眺めを楽しむことができます。 このホテルから車で約9kmの距離には月見道があり、8kmの距離にはベクスコがあります。 最寄りの空港は金海国際空港で約24kmの距離です。 海雲台ファミリーホテルアルボルは釜山の中心部からは約9km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは11:00までです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルはどこに位置していますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルは釜山海雲台エリアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルはどのくらいの距離で海雲台海水浴場に行けますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルから海雲台海水浴場までは歩いて6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルから海雲台駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルから海雲台駅までは300mの距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルでは無料Wi-Fiと専用駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルの客室にはエアコン、簡易キッチン、薄型テレビ、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルの客室から何が見えますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルの客室からはバルコニーから都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルの近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルから車で約9kmの距離には月見道があり、8kmの距離にはベクスコがあります。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルから最寄りの空港である金海国際空港までの距離は約24kmです。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルは釜山の中心部から約9km離れています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ファミリーホテルアルボルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "海雲台ファミリーホテルアルボルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 583
    }
}